# epayco

## Build Setup

```bash
# instalar dependencias
$ npm install

# copiar crear .env y copiar variables del .env.example

# correr proyecto
$ npm run dev

# una vez el proyecto corriendo y colocando las variables del .env el puerto sera localhost:3000

```

